點睇Office Hour 走左去屙屎既人

覺唔覺得自己對唔住公司？
你個仆街仲唔出返黎做野

痴撚線架，我隔離同事居然帶埋個尿袋返公司叉電

咁你急屎記得係自己位忍住狂放屁 又或者包定屎片係位屙

屙屎係必需
要怪都怪落街食煙嗰班人

痴撚線 返工唔比痾屎

識屙一定返公司屙
PS 依家喺公司爆緊石

Same

出住糧屙屎嘅感覺真係爽，
夜晚我就算急屎都會忍到返工先屙

好認同樓豬講嘅嘢，

Office Hour直情連水都唔應該飲

same 食完lunch 就想屙

每日用十分鐘爆石 一年就可以有四十個鐘有薪爆石時數
計埋計埋多左五日 重未計紙巾水費

5日工一個月22日
每日15分鐘屙屎
番工屙=多5.5小時
屋企屙=蝕5.5小時
net gain=11小時
每月等於番少一日工

人生贏家

而家就係疴緊屎睇哩個post

Same 痾咗10分鐘

每朝返去沖咖啡
食完早餐去屙屎
起碼搞到10點先開工

每日我都要痾七到八督屎，唔通你叫我係個位度痾咩 .....

著成人布尿片係常識吧，
番屋企先換同洗，
節省公司資源，
又唔洗怕比環保撚屌。

比我就日日番公司開大

上下晝各三個字

同埋好多野明明係屋企電腦做會方便啲，但我都會返工先做

身體已內置屙屎timer

急都唔撚比牙

老闆點睇你

將我坐張椅換成痰罐 點睇

以前返過一份工
搭兩個半鐘頭車程
返到公司 第一時間去10分鐘廁所痾屎
結果痾到唔知第幾日
比個上司話我一返黎做野
以後唔比一返到黎去廁所（做一陣野去廁所又唔屌）

好on9

paid to shit

日日都係咁

每做1個鐘放10-15分鐘屎break是常識

剛屙完

我同事屙成個鐘，佢應該係訓緊覺

返出黎做野啦

岩岩食完個早餐 宜家去屙個靚屎先

挑你吹咩?

你唔好催我啊, 你催我一緊張果下柯唔出就即刻坐多5分鐘

之後再慢慢洗乾淨對手先返黎, 再慢慢行返埋個位

公司柯3次，

每次3個字。。。

爽丫丫

屙親都半個鐘

唔通係位度屙？唔爭在係office 食煙啦碌柒

出面d人做到隻狗咁
自己就係廁所享受悠閒既時光

屙住屎嚟覆你

屙緊

屙緊 爽到呢

出糧比你
仲可以大條道理蛇王
真係底d 後生買唔到樓

咁撚勤力，抵你做到一身病痛

而家屙緊

sorry
all緊

一返去就瀨屎,之後去洗褲

我每個鐘去15分鐘

只許州官放煙break 不許百姓放屎break

All緊屎回你

我同老闆report左你

我冇老闆

我最睇唔起Office Hour 唔去屙屎既人

屌你老味，咁老闆又點睇同事OT無補水呀?

大大力

公司廁所收唔撚到電話 好絕

屙屎有錢架

我就係老闆

屙緊答你

日日都屙幾次

公司貼錢比我屙屎
何樂而不為？
仲要用埋公司wifi

咁公司個馬桶起黎托？

日日都痾
食飽就痾
早餐後痾
午餐後痾

食完早餐 傾下計 10點幾就會想屙屎
屙完屎咪開始做野囉

出少句聲當幫忙

同靚女同事黎返q先開工

痾屎都唔俾
你不如話唔俾食飯
on9

比埋錢你去痾屎，何樂而不為

我立即屌你老母

家陣我日日至少痾兩轉

洗手液任唧落屎塔 整到香噴噴

再放三格潔柔金裝防止廁所水彈中屎忽

先可以安心上路

係呀
我覺得番工連要食飯同呼吸都好過份呀

一人屙3次 office hour 屙 45分鐘

飲水都係

你幾多歲係度扮老呀

痴線竟然有人office hour 唔去屙屎

痾緊屎答你
好爽

我覺得公司唔係請你番黎呼吸㗎囉，啲90後番到office用公司入面既空氣好自私 公司既空氣係比你用嘅咩

利申 廢中有肺癆日日帶氧氣筒番工

帶屎片返工是常識吧

請善用起底功能

你條仆街自己對社會有好大怨氣，人地連去個廁所都唔比，咁你就乖乖地做隻狗啦，唔好係連登怨，屌你老母一世做狗啦

屙屎就少
始終生寶馬桶
我多數用公司時間剪指甲

拆哂d屎塔佢轉做尿兜丫笨

9點半開工，9點28分入廁所
飯後1330開工，1328入廁所
1800收工，1755入廁所，廁完出黎執野

每日加加埋埋蛇左成粒鐘

未計每個鐘放3分鐘尿break斟水break，
我每日返工就係用盡腦汁去諗點樣偷懶

理想

老屎忽唔屙屎
老屎忽個個有樓

其實做一段時間休息一陣先合乎人體工學
連續9個鐘坐係度對住電腦，可能效率仲低咗

痴線office hour無屙過屎算唔算番過工

You get paid to do shit💩

每日都番工爆石路過

無撚用

Staff benefit

Paid shit

好多時朝早都有屎痾
痾下屎上下連登又半個鐘
坐到腳都痹

我入得廁所你理得我痾尿痾屎定打飛機

無撚錯，有個同事平時食飯時間又飲湯又飲檸茶，收工前仲好意思痾兩次尿，儲埋痾一次都算啦 都唔為公司諗下

所以我已經記低哂佢去廁所時間，集埋1個星期一次過比老細

人工包埋屙屎

前老細會話人成日去廁所
話唔飲咁多水咪唔洗去咁多廁所囉

痾屎一向係員工福利
每日起碼痾2次

無錯，所以我決定以後返工唔做其他野，淨係記低啲同事喝水/去廁所嘅時間交比腦細。

睇黎我好快就升職